﻿\thispagestyle{empty}
\begin{flushleft}
    \makebox[17mm][s]{\heiti 学校代码}\underline{\makebox[35mm][c]{10530}}\hfill\makebox[17mm][s]{\heiti 学号}\underline{\makebox[35mm][c]{201721511163}}\\
    \vskip0.2cm
    \makebox[17mm][s]{\heiti 分类号}\underline{\makebox[35mm][c]{O241.82}}\hfill\makebox[17mm][s]{\heiti 密级}\underline{\makebox[35mm][c]{}}
\end{flushleft}
\vskip1.5cm
\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.7]{figures/xtu.pdf}
\end{center}
\vskip0.3cm
\begin{center}
    \makebox[109mm][s]{\heiti\zihao{-0}硕士学位论文}
\end{center}
\vskip1.5cm
\begin{center}
    \heiti \zihao{2}二维晶体生长的数值模拟
\end{center}
\vskip2.5cm
\begin{center}
    \makebox[30mm][s]{\heiti 学位申请人}\underline{\makebox[87mm][c]{\fangsong\zihao{3}焦文利}}\\
    \vskip0.7cm
    \makebox[30mm][s]{\heiti 指导老师}\underline{\makebox[87mm][c]{\fangsong\zihao{3}黄云清}}\\
    \vskip0.7cm
    \makebox[30mm][s]{\heiti 学院名称}\underline{\makebox[87mm][c]{\fangsong\zihao{3}数学与计算科学学院}}\\
    \vskip0.7cm
    \makebox[30mm][s]{\heiti 学科专业}\underline{\makebox[87mm][c]{\fangsong\zihao{3}数学}}\\
    \vskip0.7cm
    \makebox[30mm][s]{\heiti 研究方向}\underline{\makebox[87mm][c]{\fangsong\zihao{3}偏微分方程数值方法}}
\end{center}
\vskip1.85cm
\begin{center}
    {\songti\zihao{3}二〇二零年一月二十六日}
\end{center}

%----中文内封面------------------------------------------------------------------------------
\newpage
\thispagestyle{empty}
\topskip 4.2cm
\begin{center}
    \heiti \zihao{1} 二维晶体生长的数值模拟
\end{center}
\vskip 4cm
\begin{center}
    \makebox[30mm][s]{\heiti 学位申请人}\underline{\makebox[66.5mm][c]{\fangsong\zihao{-4}焦文利}}\\
    \vskip0.7cm
    \makebox[30mm][s]{\heiti 导师姓名及职称}\underline{\makebox[66.5mm][c]{\fangsong\zihao{-4}黄云清教授}}\\
    \vskip0.7cm
    \makebox[30mm][s]{\heiti 学院名称}\underline{\makebox[66.5mm][c]{\fangsong\zihao{-4}数学与计算科学学院}}\\
    \vskip0.7cm
    \makebox[30mm][s]{\heiti 学科专业}\underline{\makebox[66.5mm][c]{\fangsong\zihao{-4}数学}}\\
    \vskip0.7cm
    \makebox[30mm][s]{\heiti 研究方向}\underline{\makebox[66.5mm][c]{\fangsong\zihao{-4}偏微分方程数值解法}}\\
    \vskip0.7cm
    \makebox[30mm][s]{\heiti 学位申请级别}\underline{\makebox[66.5mm][c]{\fangsong\zihao{-4}硕士}}\\
    \vskip0.7cm
    \makebox[30mm][s]{\heiti 学位授予单位}\underline{\makebox[66.5mm][c]{\fangsong\zihao{-4}湘潭大学}}\\
    \vskip0.7cm
    \makebox[30mm][s]{\heiti 论文提交日期}\underline{\makebox[66.5mm][c]{\fangsong\zihao{-4}4.20}}
\end{center}

%----英文内封面-----------------------------------------------------------------------------
\newpage
\thispagestyle{empty}
\topskip 4cm
\begin{center}
    \setmainfont{Arial}\huge\textbf{Numerical simulation of two-dimensional crystal  growth}
\end{center}
\vskip 3.5cm
\begin{center}
    \makebox[135mm][l]{\textbf{Candidate}\underline{\makebox[112.5mm][c]{Wenli Jiao}}}\\
    \vskip0.7cm
    \makebox[135mm][l]{\textbf{Supervisor}\underline{\makebox[112mm][c]{Professor Yunqing Huang}}}\\
    \vskip0.7cm
    \makebox[135mm][l]{\textbf{College}\underline{\makebox[119mm][c]{ School of Mathematics and Computational Science
}}}\\
    \vskip0.7cm
    \makebox[135mm][l]{\textbf{Program}\underline{\makebox[116mm][c]{Mathematics}}}\\
    \vskip0.7cm
    \makebox[135mm][l]{\textbf{Specialization}\underline{\makebox[105mm][c]{Xiangtan University}}}\\
    \vskip0.7cm
    \makebox[135mm][l]{\textbf{Degree}\underline{\makebox[119.5mm][c]{Master of Science}}}\\
    \vskip0.7cm
    \makebox[135mm][l]{\textbf{University}\underline{\makebox[112.5mm][c]{Xiangtan University}}}\\
    \vskip0.7cm
    \makebox[135mm][l]{\textbf{Date}\underline{\makebox[124.5mm][c]{April 20th, 2020}}}
\end{center}
